呢個老師出嚟相認啦

開心仔

放低粒膠算啦

真定假啊

應該冇用古文作答啫